點解國安部重唔用國安法拘捕確診人士

引起社會不安